{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040320",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월 엘리스의 다락방(황금마차 휴양마을) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能であり、チェックアウトは11:00までです。予約のお知らせ事項によって当日予約の場合、払い戻し及び取り消しが不可能です。チェックインは19:00まで可能であり、以降は入室が不可能で、キャンセル/払い戻しも不可能です。客室の料金は基準人数によって異なり、パーティールームなど特殊客室の場合には直接入室人数を確認しなければなりません。未成年者の場合、入室可能かは、直接提携店に確認し、予約を行わなければなりません。未成年者、同居予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル/、払い戻しは不可能です。提携店の事情によってキャンセルが発生する場合には100%払い戻しが処理されます。提携店事情で客室情報が随時変更されことができ、これによって発生する不利益については、当社が責任負いません。基準人数を超過する場合には現場で追加料金を払わなければなりません。入室の際は利用可能な施設ではピザ体験、駐車、荷物の保管、ワイファイ、PCラウンジ、共用のキッチン及び共用空間があります。追加でループトップと庭園がおり、周辺には江原道(カンウォンド)の炭鉱文化村と様々な美味しい店があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、キャンセルや払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "当日予約の場合、キャンセルや払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間を遅らせることはできますか？",
            "answer": "チェックインは19:00まで可能です。それ以降は入室が不可能で、キャンセルや払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室の料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室の料金は基準人数によって異なります。パーティールームなど特殊客室の場合には直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は直接提携店に確認し、予約を行う必要があります。未成年者や同居予約によって入室拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが発生する場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "提携店の事情によってキャンセルが発生する場合、100%払い戻しが処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情で客室情報が随時変更されることがあります。これによって発生する不利益については、当社は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超過する場合、現場で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用可能な施設は何ですか？",
            "answer": "利用可能な施設にはピザ体験、駐車、荷物の保管、ワイファイ、PCラウンジ、共用のキッチン、共用空間があります。また、ルーフトップと庭園も追加で利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光名所やレストランがありますか？",
            "answer": "周辺には江原道(カンウォンド)の炭鉱文化村や様々な美味しいレストランがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 514
    }
}